{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76010&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주쥬디스펜션"
    },
    "text": "このペンションは済州島に位置しており、美しいオーシャンビューを体験することができる場所です。 各客室は高級感溢れるモダンなインテリアで、リラックスできるように作られています。 周辺にイホテウビーチ、トドゥ峰、漢拏樹木園などの観光地があり、便利に旅行できます。 入室は5時以降から可能で、退室は22時以降に可能です。 ペンションは無料Wi-Fiと駐車施設を提供し、すべての客室は禁煙です。 またペンション内にはスパ、ラウンジ、カフェ、荷物預かり施設があり、カード決済も可能です。 ただし、最大人数を超えると入室が不可能になり、訪問客は許可されません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りは許可されません。 未成年者が保護者なしで利用を希望する場合は不可能であり、客室内では火薬や爆竹を使用することはできません。 また、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは済州島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "各客室は高級感溢れるモダンなインテリアです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはイホテウビーチ、トドゥ峰、漢拏樹木園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者が保護者なしで利用を希望する場合は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 289
    }
}